道友可惡啲定廢青可惡

父母眼中的廢青成日轉工，搵錢少比唔足家用就是唔生性，講到無價值無貢獻，同道友一樣要人養都是社會負累

廢老最無生存價值